文明覺醒#40Ser 主力香港玩家

大部分香港玩家，如果你重係1-7級可以轉過黎#40，公會「HkG 幻影風暴」，有Whatsapp Gp，課唔課金既都歡迎。